其實Twice個娜璉真係Cute到痴線

個樣本身已經係cute樣
人本身都cute
仲要成日撒嬌攻擊

璉豬

成個BB咁

醜

Twice門面
請respect

幾似兔仔

支那口罩廠員工用口罩抹鞋再拎去出口

阿嘿顏

想屌

洗撚你講咩，娜寶一早係連登上晒神台啦

醜
拉

牙閪不了
拉

人類嘅恥辱 憎外國人都唔係咁做呀 要Spread比其他人知

Google完先知係咩意思

Lm

我支持摟主

呢個post已經有hater

痴線可愛到

g持樓主

曲線post 黎？

抽插佢

娜鏈cute點解係曲線

幫下樓主